1523 爆升，屌

屌之前1.6 買1.4 放撚哂

1523仲未升完，有貨嘅唔好走住

wow 10 日高wo

爆升

1.73 入 希望有得再上

我上星期1.46入
睇佢上到3蚊

0.91放完係咁升

上星期1.3入既ching fat fat

???

好多講咩？叫d細價股

上啊

逆升

爆升

點讀？唔撚識

走啦仲上

好撚勁勢 屌呢邊都唔屌700

嘩 咩事

是咪唔會回調了